{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 더앤리조트 호텔&스파 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 フロントデスクは24時間営業しており、追加料金なしでは最大人数の超過はできません。 ご予約の際、乳幼児も人数に含まれます。 寝具の追加は事前予約をお勧めし、1軒当たり22,000ウォンです。 駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。 客室はすべて禁煙です。 朝食は平日は単品で19,800ウォンであり、宿泊客割引価格で大人と小人が同じです。 週末はバイキングで大人は29,700ウォン、小人は13,500ウォンです。 朝食は07:00から10:00まで提供されます。 付帯施設としてはスパとカフェがあり、スパは07:00から22:00まで運営されており、大人は22,000ウォン、小人は14,000ウォンです。 36ヶ月未満のお子様は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "追加料金なしでは最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児も人数に含まれますか？",
            "answer": "ご予約の際、乳幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加は事前予約をお勧めし、1軒当たり22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は平日は単品で19,800ウォンであり、宿泊客割引価格で大人と小人が同じです。"
        },
        {
            "question": "週末の朝食はどれくらいの値段ですか？",
            "answer": "週末はバイキングで大人は29,700ウォン、小人は13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設としては何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはスパとカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "スパの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパは07:00から22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパの利用料金は大人が22,000ウォン、小人が14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満のお子様は利用料金が無料ですか？",
            "answer": "36ヶ月未満のお子様は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 455
    }
}